我覺得自己好愧對香港人

我八年前已經移左民去美國，讀完大學喺美國返左幾年工。原本諗住畢業後會返香港生活，但因為雨傘運動對香港政府失望，決定都係留返美國。到最近反送中之後一連串事件令我晚晚都訓唔好了，我知道原來我仲好愛香港。因為各種原因，我實在冇辦法可以親身支持呢埸革命，我覺得自己好愧對香港人，我會每月捐我兩成人工去支持兄弟爬山，直至成功登頂。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

巴打夠薑就返香港並肩作戰
你衰左可以走佬返美國

你可以利用境外身份幫拖的

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

我喺美國有好多野要負責，唔走得而且我喺香港冇地方住，我只能捐曬我生活以外嘅洗費。所以我見到勇武抗爭嘅巴打我就感覺於心有愧。

我一早搵曬議員了，同好多人解釋香港問題。

盡量做到就做，幫人都係幫自己。

兩位ching
唔需要有咁ge諗法
想幫ge 做到幾多得幾多
呢個咪就係兄弟爬山各自努力ge意思囉

係外國都有連儂牆
多多幫手就夠了

係外國可以幫香港去信地方議會國議會等等咁樣都係爬山

入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

美國巴我無一晚訓到

感謝！！

仲可以喺策應、援助同物資方面幫手。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

係

如失敗，真係會係最後一代。
以後只有中国香港人。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命